建唔建議除咗文宣通訊外 應該開下鳩post?

以前上高登
而家上連登
係為咗睇下時事之餘
又可以鳩下鳩下咁過一日

自從運動開始後
每一個post都令人好沉重
唔係話手足死嘅死 傷嘅傷
點解都仲有心情睇鳩嘢

只係 我就嚟頂唔住
相信我唔會係其中一個
但我唔會冧
冧咗就對唔住俾我付出更多嘅手足

放低電話唔接觸任何資訊
可能係其中一個抽離放鬆冷靜嘅做法
但我自問做唔到
半個鐘唔update已經忍唔住
咁不如喺追post睇發展外
都可以有一兩鳩post
好似太空館嗰晚咁
放鬆一陣之後再繼續抗爭

五大訴求 缺一不可

自推10次

9次

8次

7次

6次

5次

4次

3次

2次

光復香港 時代革命

多謝

就係睇完點解腦出血呢條片開始崩潰

我去咗鳩行golden, 但老老實實, 冇咩心情, 只會不斷諗文宣同下1步

呢度係運動主要資訊平台
一陣比班風向撚乘機推曬鳩post上熱門就含撚

我都好大壓力
日日都有手足被捕
個個禮拜都有大單野發生
唯有平日搵多啲世藝搞 唔好比自己碌咁耐連登
想搵野笑就睇片 睇ig
咁多社交平台 唔一定要係連登